---
title: "Expand"
---

# Expand

Expand shortcode can help to decrease clutter on screen by hiding part of text. Expand content by clicking on it.

## Example
### Default

```tpl
{{</* expand */>}}
## Markdown content
Lorem markdownum insigne...
{{</* /expand */>}}
```

{{< expand >}}
## Markdown content
Lorem markdownum insigne...
{{< /expand >}}

### With Custom Label

```tpl
{{</* expand "Custom Label" "..." */>}}
## Markdown content
Lorem markdownum insigne...
{{</* /expand */>}}
```

{{< expand "Custom Label" "..." >}}
## Markdown content
Lorem markdownum insigne. Olympo signis Delphis! Retexi Nereius nova develat
stringit, frustra Saturnius uteroque inter! Oculis non ritibus Telethusa
protulit, sed sed aere valvis inhaesuro Pallas animam: qui _quid_, ignes.
Miseratus fonte Ditis conubia.
{{< /expand >}}
